{
  "": "",
  "KEY": "值",
  "agree": "点击“继续”即表示您同意以下的《条款与使用》、《隐私》和《最终用户许可协议》政策。请点击每个政策链接以阅读更多信息，因为我们对不良内容或辱骂用户采取零容忍态度。",
  "allfriends": "所有好友",
  "purchase": "购买",
  "ChangeAvatar": "头像",
  "JoinEvent": "加入活动",
  "SnapEighteen": "Snap Eighteen",
  "EULA": "最终用户许可协议",
  "NewEvent": "新活动",
  "EditEvent": "编辑活动",
  "ViewSettings": "查看设置",
  "Settings": "设置",
  "MyAccountDetails": "账户详情",
  "HideContent": "隐藏内容",
  "AreyousureyouHide": "隐藏内容？此操作是永久性的。",
  "SeachEmpty": "我们找不到该好友。请仔细检查名称，然后重试搜索。",
  "HideContentComplete": "内容已成功隐藏。",
  "DownloadMedia": "活动历史",
  "Completed": "已完成",
  "DeleteEvent": "删除活动",
  "Willdeleteeverything": "这将删除所有内容。",
  "CloseEvent": "关闭活动",
  "InAppPurcahses": "应用内购买",
  "Print": "打印",
  "EventMembers": "活动成员",
  "Whohasjoinedtheevent": "谁加入了活动。",
  "Onlybeforetheeventstarttime": "仅在活动开始时间之前。",
  "CraftingMemories": "创造回忆",
    "CreatingEvent": "正在创建 Snap Eighteen 活动。在应用内导航不会停止活动创建。",
  "Creating": "正在创建....",
  "Joined": "已加入",
  "Friends": "好友和我",
  "ViewAll": "查看全部",
  "AddCamera": "添加活动",
  "Upgradeto": "升级至",
  "Advantages of Purchase": "购买优势",
  "Most Popular": "最受欢迎",
  "Wedding Value": "婚礼价值",
  "Party Value": "派对价值",
  "Cheapest Value": "最经济价值",
  "One Time Purchase": "一次性购买",
  "Purchase": "购买",
  "18  More Shots": "再拍 18 张",
  "More Shots": "更多拍摄",
  "Event Starts in:": "活动开始于",
  "Event Ends in:": "活动结束于",
  "Cameras:": "相机：",
  "Media:": "媒体：",
  "Not Joined": "未加入",
  "Join Event": "加入活动",
  "Permissions": "权限",
    "PermissionsText": "为了获得最佳体验，请点击每个权限进行查看并允许或拒绝访问。要关闭权限对话框，请点击对话框外部或向下拖动对话框。",
  "To access camera": "要使用设备的摄像头进行视频录制和拍照，请在点击此处后，在弹出请求中按“继续”。",
  "To access microphone": "要使用设备的麦克风进行视频录制，请在点击此处后，在弹出请求中按“继续”。",
  "Microphone": "麦克风",
  "Camera": "摄像头",
  "Photo Library": "照片库",
  "To access photo": "要从您的照片库上传内容，请在点击此处后，在弹出请求中按“继续”。",
  "Notifications": "通知",
  "No internet connection": "网络连接不稳定！",
  "Friends List": "好友列表",
  "Snap Eighteen Friends": "Snap Eighteen 好友，都在这里。但是这里是空的。",
  "An issue exists": "电子邮件地址不正确。请重试。",
  "Create": "创建",
  "Join Snap Eighteen": "现代一次性相机体验。",
  "Start Your Journey": "开始您的旅程",
  "Log in easily": "通过发送到您上方电子邮件的验证码轻松登录。这适用于现有帐户和新帐户。",
  "Loading": "加载中",
  "Continue": "继续",
  "The verification code": "您输入的验证码无效。请检查并重试。",
  "Anewverificationcode": "我们已将验证码发送到下面列出的电子邮件。请检查您的电子邮件并输入代码以继续。",
  "Verify": "验证",
  "Resend Code": "重新发送验证码",
  "In-app purchases": "应用内购买：所有消耗品都需要通过您的应用商店帐户付款。每次购买都是一次性交易。",
  "Event Upgrades": "活动升级：升级您的活动将为您提供最大数量的免费相机 (25) 和您购买的任何额外相机。",
  "Camera Upgrades": "相机升级：升级您的活动相机将为您提供最大数量的 18 次拍摄以及您剩余的任何未使用拍摄。",
  "Your avatar has been changed successfully": "您的头像已成功更改，请稍等片刻以更新您的头像。",
  "Choose an avatar": "点击上方的图片，从您的相机胶卷中选择头像，或使用下面的卡通人物之一。",
  "The media link": "下载链接将发送到您的电子邮件地址。",
  "Download Media": "Snap Eighteen 30 天历史记录",
  "Ended": "已结束，但不会被遗忘。",
  "After 30 days": "30 天后，我们将通过电子邮件将最终媒体下载发送到您的个人资料电子邮件地址。然后，该活动将从“下载媒体”部分中删除。",
  "Profile Page": "个人资料页面",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Terms & Use": "条款与使用政策",
  "Delete Account": "删除账户",
  "Are you sure you want to delete.": "您确定要删除您的 Snap Eighteen 帐户吗？所有图像和数据都将丢失。",
  "Cancel": "取消",
  "Created": "已创建",
  "Uploaded": "已上传",
  "Profile Settings": "个人资料设置",
  "Actions": "活动和历史记录",
  "Change Avatar": "头像",
  "Edit Account": "编辑账户",
  "Account Actions": "账户操作",
  "Delete/Remove": "删除/移除",
  "Logout": "退出登录",
  "Policies": "政策",
  "Email address changes": "验证码将发送到您的新电子邮件。您将被注销以完成该过程。您的数据将保持安全。",
  "Email address is required": "您的电子邮件需要用于验证码和媒体下载。",
  "Email Address": "电子邮件地址",
  "A Username": "用户名使您的帐户独一无二且更易于识别。",
  "Username/Handle": "用户名/句柄",
  "I didnt get the memo": "我没收到备忘录，我是很棒的。",
  "Random text under avatar": "头像下的随机文本",
  "Motto": "此文本可以是网站、标语或座右铭中的任何内容。只需一个简短的句子即可使您的个人资料页面独一无二。",
  "Save": "保存",
  "e1": "活动照片",
  "e2": "照片能锦上添花，让您的 Snap Eighteen 活动脱颖而出！",
  "e3": "点击添加照片",
  "e4": "活动名称",
  "e5": "此名称将使您的 Snap Eighteen 活动更易于查找。如果使用 AI 功能，请尝试使用描述性词语。",
  "e6": "精彩的 Snap Eighteen 活动",
  "e7": "自动加入活动",
  "e8": "允许成员通过您的“好友页面”加入。如果该页面不可用，他们将需要使用二维码。",
  "e9": "相机",
  "e10": "指定此 Snap Eighteen 活动所需的相机数量。",
  "e11": "时长",
  "e12": "活动持续时间：小时、天或周",
  "e13": "开始",
  "e14": "成员何时可以开始向活动上传媒体？",
  "e15": "照片库",
  "e16": "允许成员查看照片库。",
  "e17": "社交媒体分享",
  "e18": "允许成员分享媒体。",
  "SuccessMessage": "成功！媒体将在处理后不久显示。",
  "A gallery": "一个回忆画廊，但是，这个回忆画廊是空的。",
  "Gallery": "画廊",
  "Make a Selection": "做出选择",
  "Members are Capturing Moments": "目前，没有成员正在捕捉瞬间",
  "Remove": "移除",
  "Report Friend": "举报好友",
  "ReportContent": "举报用户内容",
  "Are you sure you": "您确定要举报此好友吗？",
  "Areyousureyou": "您确定要举报此用户及其内容吗？",
  "A report": "已针对 Snap Eighteen 成员提交报告。我们正在调查。如果我们发现任何违规行为，该操作将导致封禁。",
  "AreportContent": "已针对 Snap Eighteen 用户及其上传的媒体提交报告。我们正在调查。如果我们发现任何违规行为，该操作将导致封禁。",
  "Delete Friend": "屏蔽好友",
  "Are you sure": "屏蔽此好友？您将无法访问他们的活动和相机。",
  "Capturing Moments, Crafting Memories!": "捕捉瞬间，创造回忆！",
  "Close Event": "关闭活动",
  "close and end this event": "您确定要关闭并结束此活动吗？",
  "Delete Event": "删除活动",
  "All data will be lost": "您确定要删除此活动吗？所有数据都将丢失。",
  "Join my Snap Eighteen Event": "加入我的 Snap Eighteen 活动",
  "Remove Member": "移除成员",
  "Are you sure you want to remove": "您确定要移除 ",
  "from": " 来自 ",
  "Removing this member will not free up a camera.": "移除此成员不会释放相机。",
  "Welcome!": "欢迎！输入您的电子邮件地址以开始。",
  "Verification!": "验证！检查您的电子邮件地址以获取验证码。",
  "j1": "您无法加入自己的 Snap Eighteen 活动。",
  "j2": "Snap Eighteen 活动 PIN 码不能为空。请重试。",
  "j3": "Snap Eighteen 活动的所有者不能为空。请重试。",
  "j4": "Snap Eighteen 活动的 UUID 不能为空。请重试。",
  "j5": "此 Snap Eighteen 活动不存在。请重试。",
  "j6": "此用户不存在。请重试。",
  "j7": "您已加入此 Snap Eighteen 活动。",
  "j8": "您已成功订阅 Snap Eighteen 活动。",
  "j9": "此 Snap Eighteen 活动受到限制。请联系所有者以增加 Snap Eighteen 活动的相机数量。",
  "j10": "您已成功订阅 Snap Eighteen 活动，并与创建者成为好友。",
  "j11": "活动已发送用于媒体收集。您将很快收到一封包含下载链接的电子邮件。",
  "j12": "您尝试添加的用户当前已被阻止。要将他们添加为好友或查看他们的活动，您需要先取消阻止他们。",
  "Video Library": "视频库",
  "To access video": "要从您的视频库上传内容，请在点击此处后，在弹出请求中点击“继续”。",
  "Share a Snap Eighteen Photo": "分享 Snap Eighteen 照片或视频",
  "AI": "人工智能",
  "Location": "位置",
  "Location Status": "要使用您设备的位置显示照片位置元数据，请在点击此处后，在弹出请求中按“继续”。",
  "AI Image Generator": "人工智能图像生成器",
  "Note: AI Image": "注意：人工智能图像生成器仍处于测试阶段。一些用户报告图像显示需要长达 30 秒的等待时间。",
  "Friend Code": "我的好友二维码",
  "FreiendsNow": "您已结交一位好友。",
  "Delete Image": "删除图像",
  "Edit Image": "编辑图像",
  "DownloadMediaLink": "下载媒体",
  "Languages": "支持的语言",
  "Version": "版本号",
  "Active & Upcomming": "活跃和即将到来",
  "QRCode": "二维码",
  "About": "关于此账户",
  "Account Time Zone:": "账户时区：",
  "Account Created:": "账户创建时间：",
  "Account Created from:": "账户创建来源：",
  "TooKeep": "为了确保 Snap Eighteen 的安全并维护用户诚信，我们与其他用户共享此信息。",
  "English": "英语",
  "Spanish": "西班牙语",
  "MoreComming": "连接全球回忆。请继续关注更多语言。",
  "Privacy": "隐私",
  "Hide": "这将允许您通过隐藏您的位置来保护您的隐私。",
  "AccountAvade": "账户详情已保存。",
  "VerifyEmail": "您将被注销以验证您的电子邮件地址。",
  "Email Notifications": "电子邮件通知",
  "Mobile Notifications": "移动通知",
  "MN": "当成员发布新活动、图片或请求时，接收移动通知。",
  "MNE": "当成员发布新活动、图片或请求时，接收电子邮件通知。",
  "BlockedGallery": "此用户具有阻止访问其画廊的隐私设置。",
  "Report Event": "举报活动",
  "Are you sure you event": "您确定要举报此活动吗？",
  "A report event": "已针对该活动提交报告。",
  "Add Max": "添加最大值",
  "Account Details": "账户详情",
  "GoPro": "Snap Eighteen 专业版",
  "GetPro": "Snap Eighteen 订阅",
  "CreatePro": "创建专业版",
  "AI Image Decription": "人工智能图像描述（可选）",
  "AIDescription": "如果使用人工智能图像生成器，请输入描述性句子。",
  "AIPlaceholder": "想象一只雄伟的狮子，它金色的鬃毛在夕阳的最后一缕光芒中闪耀。它骄傲地站在崎岖的悬崖顶上，俯瞰着延伸至地平线的壮丽大草原。天空燃烧着充满活力的橙色、粉色和紫色色调，在草原上投下长长的阴影。",
  "Media": "媒体上传",
  "MediaDescription": "成员可以上传多少照片或视频。",
  "Enter Member Username": "搜索好友",
  "subscribe": "订阅",
  "monthly": "每月",
  "Cancel anytime": "随时取消",
  "Unshakle your creative spirit": "释放您的创造力",
  "More Controls": "更多控件",
  "Verified Badge": "已验证徽章",
  "Edit Controls": "编辑控件",
  "AI Descriptive Text": "人工智能描述性文本",
  "More Cameras": "更多相机",
  "Gallery Controls": "画廊控件",
  "Much More": "更多功能",
  "Purchase More Shots": "购买更多拍摄",
  "Allow members": "允许成员以 0.99 美元的价格购买额外的媒体上传量",
  "Claim by": "领取时间：",
  "Read Me!": "阅读我！",
  "alertReading": "您的请求正在后台处理中。这可能需要长达 30 秒。完成后，您将收到通知。",
  "Your event has been successfully created.": "您的活动已成功创建。",
  "Your media file(s) has been successfully uploaded.": "您的媒体文件已成功上传。",
  "Your event has been successfully saved.": "您的活动已成功保存。",
  "Your profile picture has been successfully updated.": "您的头像已成功更新。",
  "UploadNotification": "显示上传通知",
  "UploadNotification2": "这是为了抑制通知，“您的请求正在后台处理中。这可能需要长达 30 秒。完成后，您将收到通知。”",
  "SaveDevice": "保存到设备",
  "DownloadingEventFiles": "正在下载活动文件",
  "Theventfiles": "活动文件正在下载中，请在下载过程中不要离开。",
  "PleaseWait": "请稍候。",
  "EdintEvent": "正在处理活动更改。",
    "Uploading": "媒体正在处理到活动图库。在应用内导航不会停止上传。",
  "Uploading2": "媒体正在后台处理中。",
  "ProfilePic": "正在处理头像。",
  "EvnetStart": "Snap Eighteen 活动即将开始。",
  "EvnetEnd": "Snap Eighteen 活动即将结束。",
  "Resendcodein": "在以下时间重新发送验证码 ",
  "Seconds": " 秒",
  "getnotifications": "Snap Eighteen 需要访问通知才能接收更新。",
  "Update": "Snap Eighteen 更新",
  "UpdateDesc": "后端代码已通过 OTA 更新，将在下次打开 Snap Eighteen 时生效。",
  "Version Build": "版本构建",
  "Pro1": "您将获得以下权限：",
  "Pro2": "已验证徽章",
  "Pro3": "作为尊贵的 Snap Eighteen 专业版会员，您将解锁专属权益。为了展示您的会员资格并提高您的个人资料可见性。\n\n此徽章会立即向其他用户发出您的 Snap Eighteen 专业版身份信号，促进联系并突出您在社区中的地位。",
  "Pro4": "自定义人工智能图像",
  "Pro5": "在人工智能图像生成领域，一个新维度已经出现：人工智能生成器描述选项。这个强大的工具允许用户提供详细的文本描述来指导人工智能的创意过程，从而生成更符合其特定需求和偏好的图像。与仅依赖随机输入的基本版本不同，具有预定义文本的人工智能图像提供了更大的控制和精度，使用户能够创造真正独特和个性化的视觉体验。",
  "Pro6": "编辑活动",
  "Pro7": "作为专业版会员，您可以灵活地编辑已开始的活动。这使您能够适应意外变化，无论是调整日程、修改细节还是应对不可预见的情况。这种动态编辑功能确保您的活动始终反映最准确的信息。",
  "Pro8": "自定义活动选项",
  "Pro9": "作为专业版会员，您将解锁一套高级活动创建控件。精确定制您的活动：\n\n媒体掌控：通过限制媒体上传从 1 个到慷慨的 18 个文件，提升您的内容，确保精心策划和专注的体验。\n\n相机控制：通过扩大的相机限制，从 10 个扩展到令人印象深刻的 1000 个设备，无缝容纳更大的群体。\n\n社交分享能力：通过轻松在社交网络上分享活动亮点，增强受众的能力。切换此功能以控制内容分发。\n\n扩展活动视野：通过长达整整一个月的灵活持续时间，扩展活动的范围，提供充足的参与和互动时间。",
  "Pro10": "直接媒体下载",
  "Pro11": "在活动结束后，体验简化的工作流程。现在，您可以直接将录制的媒体下载到您的设备，而无需等待下载链接到达您的电子邮件。这项便捷的功能为您节省了时间和精力，使您能够快速访问和利用您的宝贵内容。",
  "Pro12": "更长的活动历史记录",
  "Pro13": "作为专业版会员，您可以在活动结束后长达 60 天的时间内独家访问您的活动历史记录。这项宝贵的功能使您能够以更大的灵活性和安心感重新审视关键时刻、分析表现或简单地重温珍贵体验。",
  "Pro14": "给予会员积分",
  "Pro15": "为了激励持续参与并确保充满活力的社区，我们实施了一个系统，如果用户是专业版会员，积分余额较低的用户可以从所有者那里获得提升。这使他们能够继续上传瞬间并积极参与平台的共享生态系统。",
  "Pro16": "作为 Snap Eighteen 专业版会员，您将能够打印和保存您的二维码，并试用为您的活动定制的各种活动打印样本。",
  "Pro17": "网页画廊链接",
  "Pro18": "自动生成的网页链接，用于与非会员分享或允许客人查看您的 Snap Eighteen 活动中发生的事情。",
  "Subscribed": "已订阅",
  "Credits": "积分",
  "Close": "关闭",
  "Hidden": "已隐藏",
  "AppData": "应用版本",
  "Support": "支持电子邮件",
  "Email1": "描述您需要什么帮助：",
  "Email2": "Snap Eighteen 请求",
  "ClearCache": "清除图像缓存",
  "FlyerPrint": "打印活动传单",
  "Note: FlyerPrint": "注意：生成活动传单可能需要长达 10 秒。",
  "Clear": "清除",
  "After 90 days": "90 天后，我们将通过电子邮件将最终媒体下载发送到您的个人资料电子邮件地址。然后，该活动将从“下载媒体”部分中删除。",
  "Share Event": "分享活动",
  "ViewLiveGallery": "查看我的在线 Snap Eighteen 活动媒体画廊",
  "ChooseOption": "选择您要分享活动的方式。",
  "OnlineGallery": "在线画廊",
  "Inactive": "此账户已停用，请联系客户支持讨论账户详情。",
  "Warning": "警告",
  "FAQs": "常见问题",
  "SendLink": "电子邮件下载链接",
  "opensettings": "打开 Snap Eighteen 的设备设置。",
  "In App Extras": "应用内附加功能",
  "Share": "分享",
  "FriendCode": "好友链接",
  "CacheCleared": "缓存已清除",
  "Start": "点击左上角的“添加活动”按钮开始。\n\n找不到您的活动？点击右上角的菜单图标，然后选择“活动历史记录”。您的活动可能已经结束。",
  "FriendCodeMessage": "点击链接在 Snap Eighteen 上成为我的朋友。",
  "Notstared": "活动尚未开始。请稍后回来分享您的回忆！",
  "storeslogan": "释放魔法！让您的活动参与者成为摄影师。轻松收集和策划多达 200 个独特的视角，或捕获 18 张照片或 30 秒的视频。告别错过的回忆，迎接充满活力的捕捉体验。",
      "Blocked":"已阻止的成员",
    "SupportEmail": "发送支持邮件",
    "SupportEmailHeader": "需要支持",
        "SearchBlocked": "搜索已阻止的成员",
            "EULAShort":"最终用户许可协议", 
    "Monthly":"获取1年专业版访问权限。",
        "UseCamera":"要拍摄照片和视频，“Snap Eighteen”需要访问您的相机。您可以在设备的设置中授予访问权限。",
    "UseLibrary":"要选择照片和视频，“Snap Eighteen”需要访问您的照片库。您可以在设备的设置中授予访问权限。",
        "BadWords":"违反政策",
    "BadWordsDescription":"AI 图片描述或事件名称违反了我们的政策，因此无法渲染您的 AI 图片。请删除不良词语并重试。",
  "GooglePRO": "此应用程序无需订阅即可使用。 订阅后，您将获得额外功能。 付款将在购买确认时从您的Google Play帐户中扣除。 除非在当前期间结束前至少24小时取消，否则订阅会自动续订。 您可以随时在Google Play帐户设置中管理或取消订阅。",
  "ApplePro": "此应用程序无需订阅即可使用。 订阅后，您将获得额外功能。 付款将在购买确认时从您的Apple帐户中扣除。 除非在当前期间结束前至少24小时取消，否则订阅会自动续订。 您可以随时在Apple帐户设置中管理或取消订阅。",
      "Expires":"到期:",
         "ReportAI":"举报图片",
    "Flag": "标记图片",
    "RReportAIImage":"举报AI生成的图片和重新绘制的AI封面图片。",
    "Flag&Redraw":"标记并重新绘制",
    "GlobalFriends":"全球好友",
    "SearchGlobalFriends": "搜索全球好友",
        "EventEnded": "活动已结束",
   "ActiveUpload": "正在上传",
  "WhileActiveUpload": "当前正在上传文件。如果现在离开，可能会导致上传失败。",
  "or": "-- 或 --",
  "Show Active Member Events Description": "在主事件页面上直接显示活跃成员正在举办的活动。",
  "Show Active Member Events": "活跃成员活动",
  "LongWaitTime": "服务器响应时间较长。请耐心等待——我们仍在尝试连接并同步您的媒体文件。",
  "Hidden Email": "隐藏邮箱选项",
  "HIddenEmail": "如果您选择隐藏邮箱地址，该隐藏地址将作为您账户的唯一标识符。",
  "w1": "欢迎来到 Snap Eighteen",
  "w2": "在开始之前，以下是一些有用的小贴士，帮您更好地体验平台。",
  "w3": "历史活动",
  "w4": "访问已结束的活动并下载您的回忆。已过期的活动将保留在此——Pro 用户可保存 90 天，标准用户为 30 天。一旦过期，我们会自动通过电子邮件发送一个包含所有媒体的 .zip 文件给您。",
  "w5": "个人头像",
  "w6": "通过更新个人头像，让您的账户更具个性且更易识别。此功能位于 Snap Eighteen 的“设置”菜单中的“个人头像”选项下。",
  "w7": "活动通知",
  "w8": "通过活动通知及时了解动态。活动开始、结束或他人上传照片/视频时，都会收到提醒。您可以在 Snap Eighteen 的“设置”菜单下的“通知”中启用此功能。",
  "w9": "账户详情",
  "w10": "通过账户详情自定义您的 Snap Eighteen 体验。您可以更新座右铭、用户名或社交标识，以及邮箱地址。还可以管理位置隐私（如果当前为非启用状态），并选择是否在主页面显示好友活动。",
  "Ended:": "已结束："
}
